（正名）民主派正名做執政聯盟，保皇黨叫少數派/反對派

同曱甴一樣，模糊一直以黎講法

執政聯盟好似無咁好，有無好d名

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

場運動未完，依家只係贏咗一場，我哋要全力迎接落嚟要做嘅事情，到咗煲底相認嗰日到諗都未遲。

執條春政咩

多數黨領袖係邊個？
少數黨領袖就係李慧王京子

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

胡志偉喎